啱啱有冇人feel到地震？

無.

有 勁恐怖

冇